AIA友邦新任首席執行官李源祥：完全支持港區國安法

友邦新任首席執行官李源祥：完全支持港區國安法

友邦保險（1299）首席執行官兼總裁李源祥於集團網頁上表示，友邦於1919年在上海成立，如今總部位於香港，從這些根源，集團已經成長為全球最大的人壽保險公司，集團完全支持港區國安法，以保障「一國兩制」。

他表示，對於香港的未來充滿信心，相信法治是香港數代人的發展支柱，同時對香港後代的持續增長和繁榮至關重要，因此在此情况下支持港區國安法，認為該法「將促進香港的和平發展，從而造福全港市民」。

李源祥早前（1日）正式接任友邦保險首席執行官兼總裁一職，同時為公司董事會成員 ，其加入友邦前為中國平安保險（2318）執行董事，並曾擔任該公司的聯席首席執行官及首席保險業務執行官。

Cut單啦屌

母公司唔係美國？

Cut單自己唔著數

唔好買新單佢最傷

屌佢老母，祝佢日日claim保險

可以cut單

聽日 redem 哂d mpf 佢

Sick play

轉邊間比較好？
匯豐AIA奶共
銀聯中資

永明囉，加拿大公司

得閒轉左佢先

賣咗HK AIA九世啦

睇定D先

可能後日永明表態支持國安法

AIA及匯豐先後加入紅色經濟圈!

立唔立国安法呢啲国家內政 關你呢啲外部執力猩加坡人鳩事咩

做到咁高職位, 照計應該好聰明
點解偏偏最蠢反而係佢地??

加入前任職中國平安

全民cut單！

永明啱啱出新片 請咗細so宣傳

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

cut醫療保前要買新保險過埋90日先好cut